點解個短褲分化post咁多人正皮？

唔好再分化喇各位 建議就建議 一個語氣已經會影響成件事個感觀 肯企出黎既人已經唔係多 我地冇再分裂既本錢 對自己人盡量客氣少少好冇？

麻煩大家唔好再推個post

咪再推同正皮個個分化post

點解仲未爆post?連仔可唔可以鎖返佢